個心好痛呀

有冇人開解我😔😔😔😔😔😓😓😓😓

咩事呀

你做咩事呀？講黎聽下？
講出黎會舒服d

Ps 幾個鐘前我開左個差唔多既post
咩都未講就無啦啦比人叫臭雞